Ik maakte haar kniel op de lage bank, met haar hoofd goed omhoog en haar dijen open; Knielend achter, ik gamahuched haar totdat ze doorgebracht; vervolgens rijzende, hutkoffer mijn prik in haar spuitkutje, in haar plaats, en had een ronduit goed poke, die ze vonden een manier was waarop gaf haar extra opwinding.
